我要你呢個政府有乜用？香港人咁仲忍到？屎都食得啦！

一個死廢老群組係到跳老舞 開心完一晚！
搞撚到全香港既人都陪佢地唔洗慶祝聖誕節、冬至！
我屌你老母臭閪！你地要死既 行遠啲死啦！
願主打鳩你班廢老畜生！
有錢搞大白象工程，無錢救濟香港人。

認撚住呢班仆街搞撚到啲節日氣氛無撚晒
香港經濟大蕭條 呢班撚樣都有份！

佢地都唔會反省

其實聖誕節本身都唔應該出去慶祝
最黎變成另瑋個更大既群組

你叫我今年聖誕節點過啊🎄屌撚爛佢老母個臭化閪！

佢地究竟點解可以輪迴轉世到人道？
呢啲仆街幾時死？
香港航空因為呢班仆街 又有藉口炒人啦！

好撚嬲啊！！！
我決定聖誕節前夕去donki掃牛扒返去煎！

有咩所謂
有得返工就得架
話知你爆到周圍都係
關我撚事咩
明天咪又係要返工
驚到咩咁 做又要出去返工
有時真係服左香港人

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

今次連你都嬲

酒吧、夜場老闆真係多得港府唔少

唔係驚唔唔驚既問題
係我俾班撚屌廢老搞到無得慶祝聖誕節問題！

呢班大劣種幾時滅亡

係屋企開p 有哂藉口

嬲撚到要行donki平伏一下心理

其實有無人真係唔撚帶就咁行出街

呢班撚樣唔出聲 可能搞地下派對

洗手先

呢個殖民地政府嚟o者

屋企人唔俾話咩限聚二人令會罰錢

殖撚到啲市民畸撚晒型咁

上年都無人過聖誕㗎啦

你就算咩都唔做,時間一樣會流逝.你可能年年都一大班人過聖誕,但其實連登好多人都一個人過聖誕咗十幾廿年,你咪試下過個平淡嘅聖誕囉.